全面抵制德國，抵制劉德華，抵制杜德偉，抵制厚德村，抵制德育堂，中小學生抵制德智體群美

劉德華有個華字喎

個德字擺係前面 證明其心可誅

德望

應該快d提倡做人要缺德

來做個真正中国人吧